Donald J Trump 賀你道指破30000點

打完J唔要咸相

姐係聽日跌啦

次次侵打完J就JUMP

但係死晒狗咁